降魔的 （27）

夠啦 咪撚再開啦 收皮啦

各位會唔會認真考慮試試個番外篇?

對腳

冇廢石，冇大夫，冇啤啤
不了

套野好似另一班人寫 當平行世界睇好d

見到廢石呢個名就覺得好親切

其實係叫慣
雖然叫佢廢石，但只係調侃啲笑位
為降魔，為兄弟犧牲，佢其實真係唔廢

唐立言係時候出場啦

唔吸引

結局真係麻麻
好多野無交待+成日open end真係好厭

比小馬吸星先變廢

BOSS FIGHT都唔掂啦
基本上魔果邊都交代不足, 完全冇黎嗱更
轉過頭俾人拉, 拉完又INCEPTION
咁拉唔拉都冇分別嫁?

鬼叫得21集
後半段好多都快快交待趕住收工咁

呢度似舖路啤啤會做精靈

係因為展明想放棄自己本身個身體，
搶小馬個身體，
所以去左自首，
咁其他人(主要係大夫)就會覺得展明被捕，
件事已完，
佢就可以安心扮小馬
利申 鳩吹

做精靈又會俾馬明吸哂啲能量

話時話，洪永城條毒撚去咗邊

想屌啤啤

agger

其實我又唔覺好多野都無交代

大結局係咁拖上一集又FF左半個鐘咁都叫趕收工 ?
明顯個編劇唔夠功力寫唔到野出黎
就咁心姐都已經拖左唔少時間

心姐真係好撚煩，
豪仔，呀豪仔
聽撚到煩

L M

番外篇啲cg整到勁撚華麗
啲budget掟晒落番外篇到宣傳佢個逼逼槍奴
反而本篇個大戰居然慳皮打拳腳交/口水交
本末反置 收皮啦

小馬！本尊

花瓣都捨棄 道盡了別離

原來本尊唱歌都幾好聽
係咁聽到此一遊同遙不可及

但live把聲唔入咪

lm

supernatural. 奸樣馬明吸引好多

推

降魔的已經超越左eu果陣既即討紀錄

啤啤

留名等睇監製開第二季

Yes agger

我都無話覺得好多野無交代
覺得後期就係因為要交代好多野，
所以好多都草草了事趕收工咁！
不過我又唔覺得係編劇唔夠功力喎！
如果話唔夠功力都起碼諗到一個吸引到人睇嘅故仔出嚟，
好過其他垃圾劇根本連睇都冇興趣睇

其實都幾易明
唔明嘅應該要重睇

佢地又真係講連登先
不過我個人叫開Lin登

有聲

我屋企有人晚晚狂loop遙不可及
我發夢都識唱

今晚睇完跨世代可以準時熄電視

今晚冇諗住開電視

無睇eu唔知有幾勁
不過降魔的勁就一定架啦

Agger
可以專心睇返youtube

agger
有為 啤啤 芷若去向夾埋都冇左半集
搞到BOSS戰得返十幾分鐘
結局高潮位唔夠

可以專心溫書

又到sem尾

Bonnie又被吹奏
不過都有話佢戲屎

心姐：你好衰架

原來今晚都有馬明

拍下開心速遞做 bonnie , keep 住做, 可以 train 下演技
跟著再做下 配角慢慢上, 好似 Moon 條路咁

唔鍾意佢同張寶欣一齊做think big IQ題

做多半個鐘可能已經好好
打 Boss 可以長 D 刺激D, 同埋馬季醒番, 呢度用多十分鐘交代
跟著芷若, 同佩玲大肚可以加多十分鐘

點解劇中韋家雄副眼鏡成日有霧氣既?

Bonnie個度真係交待少左d

之前有巴打分柝佢正常做野mode時不會出霧氣

佢演技再磨練下會好啲
睇佢做安樂蝸觀感就唔錯勒！

咁就播完 依家好空虛

班人加埋都200/300歲 仲日日係到嘈交
唔係大聲就好戲呀 師傅

不過呢套野實高收視
港豬最鐘意

激動同熱眼鏡會有霧氣，我女朋友有時都咁

個編劇不如直接出本小說
成套劇應該俾CCTVB左CUT右CUT濃縮到21集
搞到好多位都交代唔到

偽毒坤

你睇tvb自己唔會出都一定唔會比佢用原名出，可能要改晒名先出到
降魔的要做驅妖的
馬季要改做馬祥
莊芷若變做孔芷雪
etc...

依排晚晚睇降魔的 冇乜點做野
Sem尾就

其實會唔會係想笑監製平時副眼鏡都會霧氣
佢花名叫嘟嘟

可能係 但既然無交代 當係佢既角色特點啦

你哋真係汁都撈埋 每一個細節都揸乾揸淨

其實邊個係監製嘟嘟？是咪上面條訪問片一開始嗰個？
點解會叫嘟嘟咁cute既？！

好鬼老肚d中學啦啦隊pose

我係覺得最右面感覺好搞笑
馬明連Bonnie個名都up唔出，呢張相影到好似攬住人咁

馬明：「個女仔」

嗰個女仔
人哋真名叫Iris

有無琴日佢地打邊爐既片睇
唔想裝迫迫

9作降魔的2劇情大岡

馬季陰差陽錯下揸咗XX XXXX 的士(跨世代) 去到另一個時空，揸揸下車突然覺得急屎，打算係餐廳門口停車時遇到DAY DAY LOVE婚姻介紹中心的麻煩客(劉佩玥)，在劉佩玥孔武有力威脅情況下被逼開車前往西貢，在西貢海灘巧遇女扮男裝網友澳門賭場太子爺潘榮亨(胡鴻鈞)並且發生爭執，警察屍王龍麗莎(黃智雯)收到線報到場調查，突然月黑風高，呂耀威(黃子恆)在海上出現並獰笑誓言要將4人打生樁，一場神魔大戰一觸即發

不了

花瓣都捨棄，道盡了別離

凡塵沒有什麼永久

條宣傳片cg仲靚過正劇

有冇片睇返?

的士講完
下次講 咩交通工具
小巴
降魔紅van #

其實Eu 故事，有爆機攻略，完整好多。
降魔的真係唔夠Eu 咁完整

警車

黎瑞剛幾時被收皮

1:51 馬明話子恆同「嗰個女仔」

覺得到此一遊好似周杰倫首夜曲

係咁爾錫下咋
咁樣奶魔都係咁爾

推到拎獎！！！！

小馬！！！ 本尊！！！

Youtube有crossover 片
不過係某一段似

整返馬明奶魔果個gif出黎睇下係咪係咁爾

撐馬明拎視帝

tvb真係力谷溏心

東張西望又講? 冇望

地鐵

原諒我喺上個post quote返過嚟

無得瘋狂 伏線黎

無得瘋狂屌嚿廢石

留名睇踩過界X降魔的

今晚好空虛

10:30有農夫 好似又有馬明

馬明應該未咁快出
出左翠如日本先

唔緊要 睇農夫都好

準備陣間9:30轉台
降魔的

做降魔啦

諗起Do姐加農夫都想笑

蕩揮衣袖 萬般帶不走

低級呀你幾隻野

寒心屌你老母

罷睇唐心垃圾師奶劇

冇降魔的好唔慣
我要啤啤

我忍痛做間諜，夏雨暫時未成氣候，馬明視肯仲穩陣

視帝

見到夏雨嗰種皮笑肉不笑就熄咗電視
開電腦down降魔重煲一次

比降魔的攪到我習慣左9:30睇tvb, 屌拿星

好撚嘈呀屌
點解好似得中文地區先會有呢D成班女人嘈黎嘈去既劇

有冇巴打搵到21集1080p？

真係得華人地方先有爭產劇

流星般閃過~

我搵到咩楓林網有齊曬21集
正打算再睇過

我整緊大夫cut想搵1080p啊

其實呢，有啲字眼係喺網絡講就無野既
但現實用把口講出黎係好撚柒架屌你老母

回錯

已經慣左9點半坐定定睇電視

認真，主題曲前奏同一隻泡菜歌好相似

以前唔小心聽過

好灰而家

咩字 無睇

ok 柒咗 無睇你話回錯

呢套收視應該麻麻 谷到咁痕都係25.9

c9都睇唔明
糖心就有機會30

收皮啦溏心風暴

連登咪又照推po

啱啱睇到東華預告
有芷若大夫跳tap
好似仲有moon

係，芷若成日練舞架

個個時段好多C9都瞓咗，收視一定無之前八點幾好！

TVB D戲不嬲都C9天下

今晚立即戒返CCTVB

故事仲未完架！！！

留名待笑

OK 伏線嚟

正呀喂

多謝你

師兄，好似冇咗第8集喎

有第8啊
但係咪無第21集?

啱啱重睇左大結局

冇喎

等我當初仲好期待霧氣會有咩伏筆位

[url][/url]

新post

感謝巴打

雖然我之前都成日話佢廢 但睇返吸左佢能力既馬明end可以輕鬆一槍一件打妖 證明佢當初話自己好勁真係無吹水

莉莉

泣血真係無mv？

咩料呀
其實佢同小馬練功果度，有一刻覺得佢個樣好睇左

真心唔想見吳咖哩

好似無21？

岩岩追曬
有冇人覺得心姐其實好煩

其實好多人都覺
佢煩在太多戲份太拖劇情

佢尋日果句廢話唔好講啦道盡大家心聲

多謝巴打！

Uwants有啦

啱啱翻睇
啤啤死嗰集小馬真係超仆街
啤啤

大結局拎血銀掟啤啤同有為都好衰 啤啤好慘

多咩謝 唔駛多謝
我淨係要你同我死返返黎啊屎坑石

最想佢死 佢又唔死
做左咁耐戲都咁屎
返去做大戲啦屌

心姐先係女主角

本尊

有個晚飯局睇
唔洗睇廢app

韋家雄係咪鬼來的?

幾次出場都叫馬明追前面架白色車,眼鏡又有霧氣
好似loop緊生前d野咁!?

佢正經mode冇霧氣㗎
一做on9嘢就有

邊到有得睇馬明唔知Bonnie叫咩名

LM

狂loop到此一遊

再上面個宣傳link

TVB的低成本實驗台慶劇《降魔的》，最近被網民熱捧為神劇，皆因它蔗渣製作卻有燒鵝味道，一致認為嚴重被低估，更極力推「天然呆」馬明做視帝。獲得如此至尊無敵的評價，都會以為大結局的收視一定好高喇，誰知道收視結果一出，星期日晚的結局收視只得24.3點，似乎有著落差。
此劇得到熱捧，同時都有人將同樣題材特別的《踩過界》作比較，更挑出兩劇的男主角馬國明及王浩信，先來一個民間視帝之爭，一個嬴人氣，另一個勝演技，在台慶頒獎禮之前互相較勁。不過回顧《踩過界》的大結局的收視，有26.9點，已經不是贏個馬鼻般簡單，更是馬明口中所說：「而家26、7點已經好X高喇！」如果以星期日播為理由亦有點難講得通，所以今次馬國明與王浩信之爭第一回合，判Signal Wong稍勝！

唔撚係掛

唔講唔知，原來《降魔的》原定有3部曲，分別是第一部是小馬由的士佬變驅魔人、第二部小馬成為隱世降魔高手、第三是小馬成驅魔人後的經歷。

即係冇season 2

《降魔的》監製方駿釗接受本刊訪問，回應開拍續集要視乎觀眾反應，結局中出現的是「石敢當」還是「豪仔」其實已有定案。問到今次實驗性質的《降魔的》成功嗎？ 方駿釗宣布今次「實驗」成功： 「始終題材新鮮，觀眾反應熱烈，又受網民支持，係喜出望外！今次主要測試靈幻題材對於觀眾嘅接受程度，《降魔的》證明往後題材可以再大膽啲。」

他又指《降魔的》原定3部曲： 第一部是「小馬如何由的士佬成為驅魔人」、第二部是番外篇，小馬成為隱世降魔高手，屬於的士界的傳說、第三是「小馬成為驅魔人後的經歷」。

好掛住芷若

佢把聲似張信哲

吓 仲以為會唔錯

其實我身邊同事都無睇

吓

C9睇唔明

唔夠牙力爭獎

唔好講咁多! 快d拍啦! 十卜

又唔係話一定要極高收視先開到續集既，特別係呢個資訊新年代tvb都明白收視唔係一切指標

自從細個睇左星之金幣既續集之後我對續集真係有童年陰影

劇本好就話,陣間攪到小馬慘絕人寰真係唔知睇唔睇好......

邊忽浪漫？

悲情浪漫

有s2一定就係講芷若大夫一係就等唔到小馬嫁咗人一係就被魔搞死咗 大夫得個回憶裏面幾個鏡頭
然後小馬變到亦正亦邪 結果呢個時候遇到脆魚做嘅正氣降魔師幫小馬結果一齊咗

精靈界方面 啤啤就繼續當兵為咗保護小馬連魂魄都冇嘛 結果由巫婆繼任小馬精靈界嘅守護者

曲要講明

如果小馬暗地守護住芷若就悲情浪漫

始終芷若其實好危險, 因為果個女仔好大機會係為展明報仇而自己都種埋鼠尾草

而佢一直覺得小馬同芷若合謀害展明

果個女仔

馬明笑說﹕「我露兩點邊有人睇，你露就多人睇！」

馬明不壞粉絲不愛

好想知黃智雯個下有咩反應

結局收視得25點都冇
係因為上一集c9睇唔明

照結局黎睇我估係有嘅
唔會點會呢頭爆肽個頭小馬就到

喪笑

其實麻麻地降魔的續集
反而想佢出套姊妹作，好似同事三分親/畢打自己人咁搵返同一班人黎做唔同既故事
續集真係好易爛 有啲關係但全新嘅劇本可能會仲多啲驚喜

原班人馬仲大獲你睇下鬼同你OT

唔拍就贏左，拍就變垃圾

噢!
咁點解好幾次都叫馬明追前車既?

佢以為帽
Wingto

重睇第16集啦

點降咁hit收視都咁低既
話題又有 主題曲又好聽
演員又做得好

佢個大結局好似都係星期五

踩過界個陣係星期三四五咁播

收視嘅嘢
多人落廣告/多sponsor咪高囉

四五六日，連住同盟結局咁播

依家夜晚九點半聽唔到廢精唱主題曲有 d 失落

唯有狂loop youtube
連續聽左幾日到此一遊

Same

幾首歌都不停喺腦海度loop緊

冇得睇本尊

s2我都唔抱太大期望了

我反而想知有冇一d好睇既情節本身拍左但最後因爲就番個時間而冇出街
當係幕後花絮咁播出泥都好啊

Loop到就黎識背

暢遊

咪咩都話神劇喇
特別係呢套咁平庸都話神劇拉低哂之前話神果堆

動物傳心

次次 連登仔 喜歡既劇收視低, 就話C9睇唔明

係 擺上youtube當宣傳得唔得

反而想拍到好似d美劇咁

咁要睇下tvb願唔願，拍得成第二季既話都幾似架

日期： 29/11/2017
活動： big big channel《降魔的番外篇—首部曲》首映禮
嘉賓： 楊潮凱、黃建東、鄧佩儀、翟凱泰、
陳志健、袁偉豪、蔡思貝、何廣沛、
邵珮詩、賴慰玲、歐陽巧瑩、周志文、
方紹聰、李綺雯、易智遠、游茛維、
羅浩銘、杜之克、關照申、李松年、
林佩兒、 劉金永、麥美恩。
時間： 21:40
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心星影匯

一個正劇演員都唔請

片尾蝦碌都無 反而誇世代1

可能10集一季 美劇模式

咪有黃建東，賴慰玲

I mean唔算主要
黃係番外男二，winki應該算係純粹睇戲果種嘉賓，無一個算係代表正劇喎

番外篇根本完全唔關事 唔會睇

除非有本尊

九點半⋯又開始 降魔的

真係好唔慣冇小馬冇廢石嘅九點半
癲到一邊聽住以前啲集數一邊趕paper

已經開始冇人理呢度

而家可以專心做assignment

唔好咁 sem尾姐...

唔好停 繼續推

仲有我

叱咤我最喜愛男歌手 投咗俾廢石
講真佢唱歌係唔錯
入咗行咁耐都唔算紅 俾啲鼓勵佢

推到馬明拎視帝

凡塵沒有

好掛住廢石

覺得佢好過後庭鏗

好掛住石仔

什麼永久

如果馬明真係冇視帝既話 希望佢一世都唔好再返tvb

中左Bonnie毒

連呢啲都要睇返

性奴

LIVE唔得
成日唔夠氣 高音又上唔到
上次銅鑼灣好差

tvb咁樣冷待降魔的，馬明好難有視帝

請不要消失希望

網民繼續推

溏心3先出左兩集，啱啱tvb娛樂新聞就話王浩信係視帝大熱

TVB啲網民不嬲係第二個平行世界

同問

真係好好聽

無人想睇啊

小馬！！！ 本尊！！！
好掛住你哋

除左金剛小儀條線伏得靚之外 其實其他劇情都好一般 算唔上神劇
如果有續集寧願佢keep住低成本唔好行cg打怪路線 反而可以係單元劇咁周圍幫靈魂了結心願 又可以做翻個貼地的士佬 又可以繼續講靈異

石敢當！！！！！！！石敢當！！！！！！

係嘅 不過有時神唔神就係靠個一兩個位
而且除咗劇情之外演員都加咗好多分先會有咁多人鍾意

哨牙既

故事啲規則setting同細節位都做得好好喎
尾二個集石敢當講降魔嘅天命 去到佢消失離開都

佢live一時時架
有時CD音質 有時成段flat半度常見於高音
天生幾靚聲 但唔夠氣係真

仲要東張同娛樂頭條狂推溏心
呢幾日提都無提過降魔的
睇黎馬明都無機

幾年前籌款節目用女聲key同娥姐爆聽海
好鬼勁
仲有墳前沒有花好聽過原版好多

石敢當：
愛得深厚 受傷之後 亦都想逗留

有冇聽過後會無期

可以wor
盲夾降魔

星期一有，當然無溏心講咁多
btw, 話Signal Wong 大熱應該因爲踩過界姐
溏心佢唔會好突出啦，套野根本垃圾
點都好都係支持馬國明

降魔的推post推得勁啲定EU?

冇睇踩過界，但輸比佢都服過溏3

馬明:盲佬，今次比我做啦
信號王:的士佬，上年我讓左一次啦
馬明(飛虎mode):死差佬，殺多你一次

推到小馬拎視帝！

signal溏心攞男配，咁就唔駛驚佢踩過界

why not both 製造話題

不過tbb近年真係勁捧信號,對馬明就一直麻麻,擔正d劇都無乜宣傳咁

信號扮埋好老豆，易入屋好多

我就覺得on9仔親切啲

馬明 忟邊

無論TBB點冷待馬明
佢已經係我地心目中既視帝

唔知點解馬明冇咩商業價值，冇廣告拍

番外篇cg靚咁多

舖排馬明決心去降魔既心態都好靚，真係舖到慢慢咁變，有野擔心，有野唔想，慢慢想通。
比住以前tvb，一撚定就咁受左一個打擊，之後就180度轉變。

成套戲由頭到尾，有一個問題都不斷咁問大家，究竟人生有咩意義，大家既目的地又係乜。
金剛小儀為個仔
肥仔為左生活
有為為左報恩
女神為左事業
Seven左左自己
展明為左權力
Bomnie為左愛情
心姐，醫生為左過去

究景大家既選擇又係點樣

今年幾時頒視帝？

1月21
好仆街
做完溏心先頒獎，
明造俾信號王

馬明mola mola

終於追完post

tvb跟本就想淡化降魔的大結局
又唔提大結局
兩個鐘大結局cut到得返一個鐘
仲要隔住個星期六先放
但大家隔左道氣

就算主動講降魔的大結局
都係為左引出之後做糖心3

啱啱落樓下商場聽到本尊首遙不可及

今年咁遲？

要特登就埋其他幾套死唔斷氣嘅台慶劇啊嘛
龍門任你搬

番外篇個預告cg就幾好睇啦，但點解好似要啲演員用無演技既方法演戲，好似有啲尷尬

痴線 仲特登推遲
擺到明捧緊信號啦
馬明好慘

或者樂觀啲睇，分分鐘有反效果，到時啲人只會記得王浩信做溏心好膠，唔記得佢盲俠演成點

睇演員名單我覺得冇演技嘅演戲方法極大機會係佢地唯一嘅演戲方法

依家係專登浮誇喎，潮凱正常平時點會係咁做

流星般閃過~ 遙不可及的痛楚

罈罐帶不走

係就好
到時完sem之後等我追多次降魔的，剪返啲小馬本尊嘅精華出嚟放上youtube睇吓得唔得

馬明加油

當年eu結局後仲爆左好多post，我個人覺得eu個尾係我睇咁多tvb劇埋得最好

係 呢個係真

加上千雪多人鍾意

不過最後天堂哥坐大飛去殺訊號王個到誇左少少

呢個真，不過播緊果陣爆既post就無呢度咁多
果時eu啲巴打好肯吹水，就算完左之後，唔關套劇事都會繼續貼啲演員既野出黎推post

其實我仲未睇結局

歡迎收睇逢星期三嘅《收視分析師》，上週劇集《降魔的》仍是市場的焦點，昨晚收視業績亦全面做好，平日平均收視報25.2點，照計大結局應該仲好啲㗎？加上尾二嗰集又冇爛尾，點知得24.9點，呢個係綜合收視，已計埋手機及其他平台的收視，點解大家結局收視反而低咗呢？最大原因係隔一日先播，呢下真係累死《降魔的》！

個收視又真係低咗d

數咁多個角色都冇智雯份

明明隻魔唔易做 但係衰就衰在少戲份同冇爆位搞到俾人搶晒fo

放假一口氣追返哂咁多集同連登POST

心情仲未平伏到，對上一次追劇追到咁肉緊已經係WALKING DEAD 唔知第幾多季之前既事了

好好睇，每個角色既刻劃同人物描寫都好出色

喊左幾獲，金剛小儀同啤啤

好意猶未盡，如果我寫同人小說講之後既事有冇人會想睇

第一個支持

石敢當你返咗嚟啦

本尊無走過，永遠都留係各位嘅心入面

好掛住石敢當
港島區有邊個十字路口俾我召喚廢石

中環好多

第3日了

日日搭車都經過汀九

組團頒獎禮之前去十字路口叫石敢當

1就1 2就2
番乜撚野外篇

《降魔的》結局為續集鋪路？原來一早設定有三部曲

被網民熱捧為神劇嘅《降魔的》啱啱播完大結局，獲得唔少觀眾同網民好評，連「天然呆」馬明都俾網民力推做視帝。另外，劇集亦成功令金剛、小儀、何遠東及趙永洪等被網民激讚演技而成功彈出。雖然劇集同演員大受歡迎，不過可惜星期日播出嘅大結局就只得24.3點，輸咗俾同樣題材特別嘅《踩過界》26.9點。

大結局講到小馬（馬國明飾）終於肯去降魔，同「魔」決一死戰。最後雖然冇BBQ大團圓結局，不過「魔」就被子彈擊退，而佢亦繼續做降魔俠，都算係皆大歡喜。不過劇集同時亦留下唔少伏線，例如展明（黃子恆飾）前女友（林凱恩飾）現「紅眼」似被魔附身兼懷有展明嘅骨肉、 小馬最後就同「疑似」豪仔喺的士內重遇，open ending到咁，搞到一班網民即刻柯南上身，紛紛話無綫會拍續集。

不過原來呢個只係第一部曲，因為有報導指原來《降魔的》總共有三部曲，啱啱第一部就講馬明成為降魔俠、第二部就會講佢成為隱世降魔高手、第三部就講佢做咗驅魔人之後嘅經歷。

監製方駿釗仲話開唔開續集就要睇觀眾反應，不過胡鴻鈞最後係 「豪仔」定 「石敢當」就已經落實咗。講返第二輯，如果真係要拍續集，無綫唔想衰嘅話，選角方面就真係要小心啲啦。因為一班網民已經異口同聲指以往無綫開拍嘅續集都會衰收尾，不過最重要嘅係已經有網民講到明唔希望見到黃翠如出現，希望劇組唔好特登硬塞黃翠如入劇組咁話。

無論如何《降魔的》嘅成功反映咗其實觀眾接受程度好高，所以無綫以後嘅題材亦可以更加大膽創新，咁咪唔使再被人話冇誠意、嚟嚟去去都係爭產劇啦！

講係咁講,但出面果個咩post話降魔的垃圾柒劇已經征服到連登仔
真係令人心痛,點樣做都仲會有盲反,希望TVB加油
正常香港人已經睇到呢兩年無綫有肯改正既心,根本唔需要講到咁盡囉

正啊 原來有第2,3季

你冇睇之前既post咩，有個係cctvb做左十年既呀叔諗依條橋出黎架喎，馬明主演果套佢條橋俾左唔知邊個部門去拍
利伸由post 1追到依個post

如果真係寫好晒個大綱初稿,又真係幾有心思喎
雖然未必開得成,但最少咁樣好過其他劇集開續集時由0開始通常會爛先

係咪真㗎 真係有三季？

真係有嘅話一定無條件支持 石敢當呀

好耐冇試過追TVB劇
雖然馬明個造型好草根好現實 但硬係覺得佢爭咁件皮褸或牛仔褸嗰啲

三部曲

其實，天與地都得，降魔的都得既，俾D 信心大家。
有話題全港都知，過幾星期入戲玉要贏埋垃圾塘心，俾負評佢，遲下選舉要一人一Post 屌柒塘心

監製口風唔同唒
同意如果係出降魔的之前plan好唒伏線同第2輯同第3輯走向就
如果唔係為開而開，好易爛

講容易
落手就知難

期待下輯

尋晚首映場面

寫咗文應該po翻黎影視區定講故區？

講故區 ？
post左係度放低link

唔知點解番外篇唔係原班人馬 無咩吸引

好評同收視唔成正比

x2

連編劇等等幕後都唔同晒

其實收視監測器全香港得800幾個家庭有裝
我哋呢啲年青人平時都唔多mon住部電視 咁正常都唔會揀喺你哋屋企裝
所以就算我哋個個開晒電視都唔會影響收視

大家支持下石敢當首到此一遊

有個OL地鐵煲緊降魔的 不過唔係索女 咪幻想

小馬已經著緊冇乜劇會有嘅短褲

番外篇講得仲多過正劇
果然錢係大於一切

其實好似番外篇先係作者原本條橋

投咗本尊一票

仆你個街 風暴造作到嘔

佢咁講又好似幾有誠意

tvb改左計跨平台收視啦, 如果唔係佢而家d收視可能2字頭都無呀

但如果完全唔經佢平台睇就無得計了

睇左小小夏雨同關菊英角色好煩膠

夏雨做好人但得人恩果千年記都唔係咁架,做到成個癡漢咁

已經睇唔落去

想睇但唔想down逼逼channel

Same here
堅決唔Down，等人放上網

自從做風暴之後
一到930我下意識會避開個電視......

本尊暫時上左八強
唔好俾佢停，大家繼續投俾石敢當

石敢當同送禮好似喺八九位咬得好緊
尋日試過送禮第八逼左廢石出去

番外篇如果唔洗DOWN BIG BIG CHANNEL都有興趣睇吓既

大家快啲投俾石敢當
好似就截止

唔想坤哥攞

投左陳柏宇bb

佢等多幾十年先啦 仲有張敬軒頂住

啱啱決定咗開同人
希望可以堅持到最尾啦
都係個句啦 寫文都係想有多啲人睇一齊開心討論下 所以如果巴絲打有興趣可以去睇下俾啲意見

【降魔的】第二部同人文

但我想腎仔攞

石敢當加油
12月1號中午就截止喇

大家支持下石敢當啦

搞左好耐 終於投左

俾面石敢當

一套劇就洗底

入左5強了....

宣佈入左5強.....

洗牌再投過，各位要再投多次去冠軍

入到
好事，佢到時順便宣傳埋降魔的呀廢石

唸起天與地

要過兩日先有得投次輪

如果出到個directors cut就正，而家得21集肯定比人剪到散曬去就集數

石敢當入到五強 加油

竟然入到5強

連登仔 降魔係咩?

番外篇個開頭完全係馬季宣傳片個tone黎
我叫做xx,今年幾多歲係一個的士司機

不過真係好低清

有冇人可以錄低

呢幕台慶有咩？？？

入到5強已經好犀利
12月4號開始第二輪再投去石敢當

因為係同一班幕後黎

希望本尊攞到銅獎 打低坤狗

歌手獎兩個都難啦
903冇乜播佢地d歌

最愛希望柏宇啦
上年就係畀坤狗偷走

搵人開Post 拉票啦

開post又被啲人負皮話仲睇tvb劇嘅係垃圾

金銀銅唔係投票架，Dj 選的

最喜愛得一個，投票，用晒朋友借電話搞啦

拍乳銀獎
石敢當拎銅獎就夠

咪撚理班垃圾啦
好又屌唔好又屌

攞哂老豆老母個電話投

吒咤男女歌手個彩池冇可能架，是但俾周柏豪都唔俾石敢當啦
今年仲有側田，克勤，後庭堅，

我最喜愛就得一個人，5強入面得一個有獎

live唔太掂

冇人睇番外篇?

唔想屈服down逼逼channel 無人擺上網嘅話情願唔睇

啱啱睇完番外篇 感覺d演員有d生硬 但當笑片 輕鬆下睇下都ok ge

番外篇唔錯，輕輕鬆鬆8分鐘一集。
有得笑下又有d劇集版既抽水位

馬季變左傳說既降魔師
有動畫介紹出場

點解肥仔會係番度

有冇人錄低左番外篇

番外篇係平行時空 同主線無關

同求

原本多過21咩

出自邊度架？

今年應該係坤狗 廢石 同拍奶鬥

坤狗死撚開

型過係降魔的咁多

進化
但我鍾意污wea的士佬多啲

咁型

呢個係台慶亮燈節目

第一回睇左一半頂唔順熄左
始終麻麻地咁樣煲劇

石敢當打低毒坤就好

大家記得投
支持下

星期一再提大家去投票
未做903會員嘅可以申請定

或者攞阿爸阿媽同朋友嘅電話申請定

尋晚頂唔順想開一次逼逼青奴⋯

登記完 成晚都冇確認email 係咪做生意

睇咗頭4集

中咗佢計 幫佢刷咗下載人數但又唔俾你睇

迫人裝先睇到

諗起羅力威拎金獎事件

其實本尊首歌既mv就係著黑色衫，好似係最後嗰個造型嚟

好心擺上mytvsuper啦
我有比錢

覺得無關係

溏心首周收視仆左

24點

啲師奶都好俾面 咁垃圾都有20幾點

小馬！！！ 本尊！！！

唔係掛 仲要同降魔的差唔多

今晚東華好似都有石敢當

即刻開電視

下星期馬明做do姐 又可以推高人氣

今晚東華芷若跳舞

睇下先

一定追

10點半可以開電視

今晚芷若大夫 廢石 啤啤都有份

幾時到佢地 唔想睇啲總理唱曲

等緊

東華仲要播到深夜3點幾
唔知等到幾時

有播咁耐咩

智雯！！

好正

睇下節目表

芷若大夫

好想屌

好青春

等睇石敢當

終於追返哂
青馬大橋係咪奈何橋來

石敢當今晚唱歌?

係
下次經過要聽遙不可及

係

有無人放番外篇上黎?

技術上好難搞

係咪用電話apps先睇到
Screen recording有冇得諗

廢石黎囉

啤啤 芷若 有為 石敢當

嚟啦嚟啦

石敢當唱live!

上次走晒音
今次

有為 咁快轉咗個look

好細聲

本尊！！！

完了

咁快完

本尊

如果唱埋遙不可吸的痛楚就好

By KFC巴打

咁都唔俾多啲時間本尊

喺隔離東華post搬過嚟
唔該哂KFC巴打

張圖入面全部都唔係人

基本上除咗小馬同心姐之外 全部都死撚哂/唔係人

好得意 石敢當

得一首

芷若無死喎

岩呀,啲戲真係勁浮誇,可能唔係拍真既電視劇無咁嚴

我睇到第三集冇睇
冇咗正劇班演員，硬係覺得差咁啲野

我仲係停留喺第一集一半

老撚土到爆

等睇馬明派膠

依幾日一口氣追晒21集
啤啤同有為死果陣好sad
其實魔都係為佢地好
就好似班開無限月讀比班人完夢
係鳴門條仆街仔阻住晒懶正義
不過套劇真係睇到有d火影feel
又紅眼幻術 無限月讀 影分身 結印

難為正邪定分界

好心每人番去用電腦不停去Mytv播降魔的劇集刷點擊同播放率啦，俾班高層睇下條數

再唔做野乜獎都冇

因為火影世界第一

日日都有重溫返
佢地應該當睇唔到 只係關注溏心

余閪當道

唔做就乜都冇用，最緊要係大家做，叫多d 人播

當年天與地有得投票
今年仲有冇

好似有得投最喜歡男主角？

琴晚冇睇東華
邊度有得睇返際魔的個段

無限月讀d人會死架喎

myTV Super
不過淨係出嚟唱得一首歌嘅時間 好短

琴日東華片 頂住先

到此一遊

好有心 照殺住先

莉莉同石敢當 好搞笑

仲有12個鐘就可以投第二輪喇
(星期一中午12點)

幾好笑

假如石敢當首歌俾鄭俊弘 牙醫佢地唱
仲會唔會咁紅

牙醫把聲點唱到廢石個feel

繼續all in廢石

一諗起鄭俊弘果隻唱腔
之前迷果隻主題曲已經被佢破壞唒，明明係好曲好詞，一配鄭俊弘把聲即刻難聽到爆

跟埋 D 過氣垃圾學唱歌學壞哂

鄭俊弘唱腔堅係垃圾

投左

大家投左票未 All in 廢石

投左啦
新城勁爆都有得投

繼續All in

不嬲都覺得唱歌 廢石>>>惠康

今晚do姐去旅行有馬明

日常一推

好懷念

覺得石敢當塊面愈黎愈方
佢係咪本身就無整容

其實有冇佢最早出黎比賽個陣嘅圖
睇2012年台灣闖盪佢塊面同而家有啲唔同但好明顯係因為個時太肥

好想重睇

由化石首歌開始已經欣賞

可以留返聖誕毒毒地再loop

2017都影正面先啱數喎

我都覺佢拜師後唱得衰過參賽果陣

冇人講馬明係do姐入面既表現

想佢著番的士佬 look

番外篇都幾好笑

番外個手法好似日本動畫，其實我覺得視覺上係幾好睇
但啲角色

所以好奇怪，未播果陣啲人話想睇番外篇多啲
但明明張曦雯個魔女造型已經柒過魔幾條街

誰願見死不救，滴水不漏，像一顆石頭

今日又睇多次降魔的
頭幾集依然覺得好好笑

有無人重新由第一集開始再睇過

除左mytv super仲有咩方法睇
好多謝之前放低google drive link個位巴打，但好似去到19集咋 差20同21

畫面上幾有特色呀
調色有心思，唔係清一色世界光白，道具細節都做得幾真
十分鐘一集流暢唔拖泥帶水，唔覺唔覺就睇哂4集
呢d劇好適合而家香港人睇

分鏡有d似漫畫

楓林網都有

大家記得投票

推下先

我

聽日公佈頒獎禮提名

今日yahoo有直播 去到11點幾
有石敢當

今日live好穩

剪咗條大夫x小馬嘅片 有興趣可以睇下

日期： 7/12/2017
活動： 《萬千星輝頒獎典禮2017》提名名單公佈記者會
嘉賓： 袁偉豪、馬國明、吳岱融、何廣沛、
吳業坤、張達倫、歐瑞偉、謝東閔、
何遠東、黃子恆、胡鴻鈞、阮兆祥、
江美儀、黃心穎、蔡思貝、鮑起靜、
薛家燕、黃智雯、江嘉敏、林淑敏、
傅嘉莉、姚瑩瑩、高海寧、譚凱琪、
陳庭欣、王君馨、楊詩敏、姚子羚、
謝雪心、區永權。
時間： 16:00
地點： 將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城三廠

降魔的演員同石敢當拉票
有智雯同啤啤

唔黎齊啫，提名既人唔會得上面咁少

不過我地都當左果幾集佢係阿月啦

琴日yahoo 搜尋大獎 到此一遊

智雯提名視后個角色係laser姐唔係芷若大夫
屌 究竟佢做錯咩tvb要咁對佢

啤啤連女配提名都冇呀屌

有可能係我最喜愛電視男女角色

何廣沛個男臣都應該係

咁仆街嘅
係咪連tvb都覺得佢戲份少到唔似女主

降魔的仲有冇其他提名？
邊度可以睇

女主係本尊

tvb真係仆街黎，唔俾阿moon入圍

最佳女主角 一個降魔的都無
最佳女配角 無啤啤 有心姐

今日 經濟日報

do姐好冧馬明

「最佳女主角」
01《乘勝狙擊》 林夏薇
02 《親親我好媽》 陳敏之
03 《親親我好媽》 江美儀
04 《迷》 田蕊妮
05 《與諜同謀》 黃心穎
06 《全職沒女》 陳松伶
07 《不懂撒嬌的女人》 宣萱
08 《不懂撒嬌的女人》 唐詩詠
09 《踩過界》 蔡思貝
10《同盟》 鮑起靜
11 《同盟》 胡定欣
12 《燦爛的外母》 薛家燕
13 《燦爛的外母》 湯洛雯
14 《使徒行者2》 黃翠如
15 《雜警奇兵》 黃智雯
16《誇世代》 李佳芯
17 《溏心風暴3》 關菊英
18 《溏心風暴3》 李司棋
19 《溏心風暴3》 米雪
20 《溏心風暴3》 岑麗香

套 溏心 有 4個女主角提名

趙永洪 張繼聰兩個好戲之人
就係因為簽咗燒山個仔連提名都冇

番外篇又幾好睇wo

轉朋友fb

咁又係，正常應該係Marco in, 有為 out

Ali 唔係憑踩過界提名?
黃智雯又唔係降魔的提名
btw, 岑麗香d 戲咁屎都有女主角提名

15 《雜警奇兵》 黃智雯,死撚緊

王君馨 心理追兇 都無份
佢個汪海澄 , 起碼勁過條 list 一半人

阿田提名可以用返迷唔係用男臣已經算係tvb做既一件好事
不過呢個名單仲係有好多令人唔滿意既地方

原本以為汪海澄唔中女主都會中女配
點知食白果
最離譜溏心居然有四件

黃智雯 呢套好過 雜警
雜警真係好普通

女配有心姐無啤啤，男配無marco，視后mandy係雜警唔係降魔
覺得tvb完全唔想比降魔攞獎

呢個投票
男角廢石，劇集降魔的，兩個都領先緊 大家繼續推呀

溏心食屎啦,連我阿媽睇睇下都頂唔順無再睇啦

【TVB頒獎禮】劉佩玥竟然冇提名 《降魔的》贏口碑輸獎項
撰文： 黃梓恒 發佈日期：2017-12-07 18:16 最後更新日期：2017-12-07 18:30
無綫剛剛公佈了《萬千星輝頒獎典禮2017》四個獎項的候選名單，包括有「最佳男主角」、「最佳女主角」、「最佳男配角」和「最佳女配角」。候選名單尚算正路，兩大重頭劇《誇世代》和《溏心風暴3》的重要人物都適數入選，而三大今年的口碑劇集《親親我好媽》、《踩過界》和《降魔的》的主演份子都有份入圍。不過，在《降魔的》入面，有一位演員演技進技之餘，角色也十分動人和摧淚，但竟然無份入圍，她就是劉佩玥(Moon)。

無綫頒獎禮提名名單出爐，《降魔的》入位演員不少，唯獨表現出色的劉佩玥就冇份。
今年阿Moon的產量很少，只有《降魔的》是第二女主角，在《誇世代》則只有客串演出。作為《降魔的》兩位女角主之一，其實她的戲份比黃智雯(Mandy)並不會少很多，而且角色塑造也被Mandy感人得多，很多人奇怪為什麼令一個提名都撈不到？不過其實Mandy也是靠《雜警奇兵》提名女主角，但只可以說的是，她在《降》無論戲份和角色都一定比《雜》好，所以十分奇怪為何Mandy不是以《降》的身份去競逐獎項。
剩係呢幕得值得提名喇！（電視畫面）
+4
《降》一直都被喻為炮灰劇，除了夾在台慶劇的中間，收視也不是很高，它贏的就是口碑、是觀眾對它的好感。但無綫看來並不會太著重《降》，視帝大熱雖然馬國明在網上的呼聲十分之高，不過看來他也爭不過陳豪、王浩信或者黃宗澤。女主角無人入圍，女配角《降》是謝雪心，陪跑份子。相反男配就比較多人，有蔣志光、何遠東、黃子恆和胡鴻鈞，可能是最有機會幫《降魔的》爭一口氣的獎項，不過依然要硬撼何廣沛、張振朗和陳山聰這三個勁敵，不過既然男二的胡鴻鈞都可以跌落一級選男配，為什麼阿Moon又不能選女配呢？
《降魔的》看來爭獎無望。（劇照）
雖然看似被打壓，不過Moon看得很開，在接受《香港01》訪問時她說：「哈哈，完全無唔開心，我個人比較知足，觀眾鍾意啤啤已經好足夠好開心，自己有沒有提名係其次，《降魔的》其他演員有提名我仲開心！」其實男配有25個提名，女配只有20個，無綫絕對可以加多5個提名俾女配。在《降》飾演啤啤的阿Moon，演精靈莉莉的譚嘉儀，最後魔化的張佩玲（林凱恩飾）也絕對有資格入選，當《使徒行者2》只是出了兩集的陳煒都有份候選時，咁樣仲唔算打壓？
嘩好特登喎 得罪邊個 咁大仇口

降魔的 女配角
得謝雪心入圍

diu

吹到咁大

tvb

屌成個提名名單都好膠

最緊要係我地有冇得投票
我要選馬明視帝

屌今年冇得觀眾投
即係想做畀夏雨/亞視鵬啦

有觀眾投，不過唔係全部，有加返專業成份

唉 黃翠如都有份最佳 真係好on9既事 (我知其實唔太關佢事 佢只係多年前既林峰咁)

唔好拎翠如侮辱林峰啦
林峰有兩年真係值視帝架，係無綫玩佢啫

黃心穎提女主都係肉酸啦，完全唔夠班

連馬明琴日果票佢都唔想投俾佢條女

廢石話視帝會投馬明，視后會投同馬明有關嘅人 但心穎真係不了

林峰雖然我唔中意佢，但去到使徒1果下真心好左唔少

林峰有一年被夏雨打開口牌打死左 個年真係痴線
夏雨公開屌晒鬼 好似唔俾佢就天理不容咁

林峯屌打夏雨啦 溏心佢又唔係做得好 得個嘈字

好想林峯返tvb
唔想再睇脆魚

降魔的番外篇第六集終於有馬季出場

出場有冇三分鐘

番外ok 喎

又係俾晒d老屎忽
講真marco今次真係幾好

出場型一陣就7左

降魔的

到依家都仲係好唔甘心點解芷若啤啤冇提名

佢二個明明做得好好

終於唱遙不可及

馬季出場有bug
出場果時用KB1889
但係呢部車已經一早炒左
正傳後期係用SF5701

見到廢石係沙田公園表演

巴打追得好仔細

有冇其他地方睇到番外篇

youtube本來有 已經冇左

miss咗添

聽過老表個演唱會, 蔣志光唱現場好勁

唱人地既歌難好多

而家tvb有石敢當

兩個都唱得好好聽

咩節目？

勁歌金曲
唱遙不可及

二個把聲合埋仲好聽

石敢當邊唱歌邊自拍
好慘 攰死佢

石敢當憑一舊石一下彈起左 入埋叱吒最受歡迎5強

好癲 佢今年真係行運行到腳趾尾

原來已經完左2個星期

輪都輪到佢啦 未離巢嘅巨星幫得佢一個一直都半紅不黑咁
咩牙醫偽毒林欣彤一早紅（過）晒

提提大家去第三輪投票呀

趕essay但又忍唔住由頭睇過
而家睇到第11集
發現力哥力嫂第二次出現既時候
小馬講呢個年代已經好少有力嫂呢啲咁好嘅女人
呢啲台詞真係而家先明

【溏心風暴3】收視愈來愈低 證明觀眾已厭倦八婆式嗌交
撰文： 林通賢

重頭台慶劇《溏心風暴3》進入第二週，估唔到收視繼續低迷，只得21.5點，呢個數綜合，翡翠台電視收視包括模擬頻道、數碼頻道 (81 台) 及 myTV SUPER (機頂盒、APP、web)的直播及 24 小時內追看之收視，簡單嚟講即係計哂，冇得抵賴，而上週22.2點，即係再跌0.7，如果形勢不變，真係有機跌破２０點，溏心第一、二輯平均收視過30點，相信TVB都覺得第三輯會高收，但點解會咁差呢？原因就係觀眾進步咗，但TVB無囉！

降魔的係咪台慶劇入面收視最高架喇

冇人講
Google年度香港十大搜尋關鍵字出爐 降魔的登榜首

但馬明係十大男藝人唔上榜
反而廢石有上

套劇咁hit 應該續集有望同頒獎禮唔會食白果

希望降魔的大豐收 攞哂啲獎

如果keep呢個勢 有可能係最佳劇集

低成本少宣傳劇仲hit過堆勁卡士勁宣傳劇

估唔到咁勁 以為淨係連登多人睇

我都以為係得我地幾個圍威喂

出面都好hit
之前講套劇既劇情、演員訪問（大至主演、小至配角）、幕後訪問等等，係紅底01點擊率勁高

蔣志光又肯一齊夾咁好既

咁佢一向比人感覺都係無乜架子既

我講得唔清楚，應該係話估唔到佢會唱d新d既歌

《降魔的》榮登Google 2017熱搜冠軍 馬明好興奮：創作上勇敢啲

無綫今年的神劇《降魔的》即使播完至今都依然羸盡一班劇迷和網民的支持同愛戴，正當大家仍在懷念緊它，希望以及期待可以有續集之時，呢套劇又再一次證明了大家有幾咁鍾意它喇！Google今日剛發布2017十大本港搜尋排名，而《降魔的》就榮登第一位，好威呀！其實本年度的Google十大熱爆關鍵字，當中有七項是電視劇集，TVB就佔了其中四套，除了冠軍的《降魔的》，還有排第三位的《不懂撒嬌的女人》、第六位的《使徒行者2》以及第九位的《超時空男臣》，網劇《反黑》則排第四位。

香港01就電話訪問了該劇男主角馬國明以及飾演石敢當的胡鴻鈞，馬明說：「當然好開心啦，拍之前真係無諗過㗎，開心係一個好大嘅鼓勵啦，亦都係畀到我哋成班團隊尤其是對監製、編審一個好大嘅肯定。其實之前編審都有講過《降魔的》係套試驗性質嘅劇啦，依家有咁好嘅成績，梗係開心啦。」

「希望呢個試驗叫做成功咗啦，嚟緊TVB會有更多夠膽啲嘅題材開拍啦。始終電視框框好大，好多嘢好易畀人投訴，依家知道觀眾接受能力係高嘅，希望喺之後嘅創作上可以突破啲啦，唔使自己成日綁手綁腳，驚觀眾唔鍾意或者驚人投訴啦。我覺得可以喺創作上再勇敢啲啦，等TVB有更多新鮮啲題材嘅劇畀觀眾，咁觀眾會更加鍾意睇TVB嘅劇。最後當然我再一次代表監製編審多謝大家！」

而石敢當一樣好興奮：「梗係好開心啦，因為我覺得好似係對成個團隊嘅一個認同，好多謝大家對呢套劇嘅支持，當初拍嗰陣真係無諗過會有咁大迴響，由播出到播完到依家都收到好多正面嘅comment同feedback，好感恩，我哋上上下下所有工作人員同幕前嘅演員，都覺得好意外同好多謝大家。我哋降魔的個group度，馬明 (馬國明) 都有share呢個消息出嚟。最重要係覺得無白費到成個團隊嘅付出同埋努力，呢樣嘢係我覺得最開心嘅事嚟，呢個榮譽比個人嘅榮譽更加大同更加開心。」

好好聽

改埋名叫石敢當

係 搞到我個輪明明無like 01都瘋狂俾佢劇透

上次本尊都有講過話
而家啲人剩係記得佢叫石敢當
唔記得左佢叫胡咩鈞

近年尾先推出,竟然係第一位

冇睇過番外篇 有冇手足可以話我知套野好唔好睇

東張終於肯提下降魔的

壓軸神劇

經goggle先知呢套係神劇 tvb

tvb 永遠都 on99, 同民意相反

屌佢老母呀播個陣提都唔提零宣傳咁
而家大製作flop到無眼睇就攞返出嚟講爭功勞 食屎啦TVB

但都叫做幫馬明爭視帝打左支細細地既強心針啦

係, 都叫有 D 民意數據

同埋幫套劇攞最佳劇集造勢 加上溏心3收視咁低
要推到降魔的攞最佳劇集

馬明要拎視帝呀

好波！降魔的

馬明 要視帝呀

01都唔係第一日做標題劇透 之前劇透game of thrones俾人屌到反皮

tvb同余閪on9都唔係第一日既事

唉遲到好過無到啦
起碼依家tvb都有少少棄左溏心既感覺
機會黎啦馬明

封帝

支持

後知後覺到呢…如果提名係Google公布後先出可能降魔可以多幾個提名

睇下溏心幾時跌到1字頭

提名未出完整版呀
TVB醒水既仲有得掹

原來今晚降魔的喺tvb有祝捷會

如果俾降魔的攞獎 即係話班膠層自認班老屎忽拍嘅所謂大堆頭大卡士高成本大製作連啲 “非主流劇”都不如 傻啦無可能會發生咖 喺班膠層心目中降魔的同雜警奇兵燦爛的外母嗰啲無分別咖！都係陪跑咖咋！ 你哋班網民吹到上天又點？

其實如果真係咁諗都幾撚倒退
講返早多幾年天幕下，怒火街頭同埋有啲個feel都唔係大劇都比攞獎，如果今次降魔的無真係

時代唔同咗 睇下依家咩人當道 仲要大劇唔攞獎點對得住大陸啲合拍伙伴

衰就衰在今年50週年 降魔的太多勁敵

大家點解要咁在意個豬肉獎

佢係咁睇重五十周年就唔會連台慶都hea搞啦，依呢幾日既風向睇馬明攞祖帝係絕對有機會

因為真係好唔抵 使徒溏心嗰啲劇本完全無創意
演員演戲完全唔使技巧 靠個招牌就可以呃獎拎
相反降魔的成件事咁好 除咗cg受成本影響柒少少之外 故事設定、情節、人物描寫同演員演繹都冇咩好挑剔 但最後豬肉獎都無
唯一少少安慰係有我哋支持下咁

咁又係 希望google 個報告同網媒吹奏真係幫到手啦

尋日東張真係有啲野，完左咁耐都肯提返降魔的，唔好講咩關個google報告事，如果無綫係想無視絕對可以完全唔提，東張賣多幾個廣告都仲得
今晚tvb仲有幫降魔的搞報捷飯，都係好消息

最戥降魔的唔抵就係溏心跌到<20點都仲可能有獎
viu同奇妙冇拍劇又冇人睇嘅情況下tvb根本唔需要重視咩週年台慶都可以繼續靠垃圾劇一台獨大
根本就好多人一路鬧一路睇幫佢谷收視，想睇多啲降魔的咁嘅佳作就唔該大家快啲醒啦

今日東張先係度吹奏溏心大陸5億點擊

而家娛樂頭條又講
聽到佢地係度罵交懶有中氣咁就想嘔

好想睇

頭先泣血薔薇Live

到此一遊都有

勁歌又有

佢呢隻歌特別順耳

咁誇過界果首都OK既

繼續推馬明視帝 降魔的最佳

諗起小馬同芷若kiss

投比降魔的實際D
之前on99為左睇高汁少少 而開左tbb acc
準備投比馬明

推到攞獎！

小馬本尊撐你

著得好型仔又唱得好

幾親民

有冇得睇番

佢話用左成一百萬美金

本尊覺得呢啲係應份嘅

睇左呢個未

網上仲未有番外篇大結局 down

認真 好唔掂下

一姐係咁上下

屌，係咪呢首難唱d
之前果d live都無柒到咁

其他對手好垃圾 重話台慶劇喎
以前邊會拍到咁

降魔的好似好似係收視最高既台慶劇

胡咩鈞出左新碟啦
收錄左到此一遊同遙不可及嘅歌
支持降魔的 記得買碟

做打手做到推左成廿幾頁post
你都幾敬業

仲推緊

推～

繼續推 推到降魔的拎獎

降魔的番外篇 大結局究竟做咗未
點解網上搵極都唔見最後一集

你睇哂 好唔好睇

份來支持馬明

其實投票開始未？
點樣可以投馬明？
未投過唔識

東張西望有專訪

屌你老母TVB
糖心衰左
東張先吹奏返降魔的

機會大啦

好聽喎

東張

蔣志光

我仲記得東張當日講幾秒降魔的大結局
之後就借話題講左幾撚耐關於糖心開播

有料

係 仲好記得
而家溏心都唔敢播咁多

牙moon一時係度一時唔係度

幅相咁人齊 好好J

俾連登仔燈到死左

終於睇左陣番外篇 老實講冇原班人馬感覺係差少少 不過睇得出CG靚左 有投放資源去拍 希望三部曲有返原班人馬會更好睇

tvb真係仆街黎

睇返原來東張合唱個訪問係慶功果餐飯既時候就拍好，d衫一樣既

無人講
呀moon竟然無入圍女飛躍

打壓

到底有冇得投票 好想瘋狂推爆降魔的掃哂啲獎

我意思係最喜愛劇集以外嘅獎

佢今年係咪太少劇？ 個個提名都三套以上咁款

連女配都無

個迫迫昌奴有得投票全球網民最喜愛劇集，有得投降魔的

今日見到唔知邊本雜誌話moon拍戲遊魂兼打機比幕後唔知邊個鬧,睇黎都係無運行

DOWN BIG BIG FUN 就有得投票!

推一推
記得去逼逼fun投男主馬明
最佳劇集降魔的

逼逼分冇得投男配女配

佢前幾日先打完LOL黎

兄弟幫問廢石想邊個tvb女藝人做阿媽
佢答心姐 劇組好有愛
但真係唔想再聽到心姐嗌豪仔

心姐: 豪仔啊！

諗起呢條片

投左馬明同降魔的

勁歌總選翻唱到此一遊，睇黎真係幫馬明造勢

想知你地平時係咪剩係識睇無綫

射左D精靈出黎

今日石敢當去左將軍澳唱到此一遊同遙不可及
莉莉都有份

東張又講降魔的

點睇條片

降魔的個勢咁好吹奏多d順便捧紅石敢當好過啦

都叫做幫馬明造勢啦
如果降魔唔hit佢地跳溏心啦

估唔到無記除左會將睇得吓的戲拍續集拍到爛，連歌都番唱到爛......

正面d諗 好事黎既 馬明視帝之路又進一步

小馬廢石快啲出黎降晒呢幾隻女妖ok?

屌 個投票又係全民加評審
連一個係全民都冇

我最喜愛電視男角色女角色呢？

準備頒獎喇 繼續撐降魔

仲有6日 推

竟然仲有得推

續集

最怕tbb會將續集發大黎搞，唔再係小品劇

講真發大攪一定衰硬
d劇情一定主流大路向

原班人馬但加脆魚做主角

我已經想像到脆魚個喊樣同氣聲讀對白

樂少死咗

降魔的開左迫迫live

小馬學譚X阿姐講野

多D budget d cg搞好D就好了

誇世代呼聲好大
大家仲記唔記得降魔的小馬廢石大夫同啤啤

劇組好齊心

[url]
[/url]

開續集?

條片好正，睇到一半以為冇大夫，點知原來有solo 都算幾齊人下

希望真係有個好既續集啦

係啦~希望開得成SEASON 2
今日石敢當,莉莉,芷若同展明一齊去馬來西亞幫BBC宣傳.... 大台好識利用佢地人氣但獎就......

十字路口有落係邊個把聲

似係佩玲

編審同監製

大夫

Season2

男聲嚟wo

機會大啦掛！東張西望今日突登播哂今日條宣傳片

成班人9下9下好正

有無巴打可以敎下我點投票？
我入咗BigBigChannel但完全搵唔到投票區

Bigbig channel只可以投全球喜愛劇集，其他去bigbig fun果邊投好麻煩

原來如此，謝解答

聽日就係啦

商業考量 覺得tvb冇可能比降魔的攞最佳劇集
唯有希望馬明真係攞到視帝 又可以攞多幾個細獎中獎咁

我估誇世代拎
播完個個都話神劇乜乜77
有民意基礎又係大制作
但我都係好想降魔的拎

降魔的
覺得tvb成日利用降魔的宣傳佢個垃圾迫迫app
最尾又無獎既話

馬明！馬明！ 降魔的！

我仲同fd講誇世代50集都未必多post過降魔的

咁啱多兩個 但佢地50集 降魔的得21集 除返去真係多唔過

馬明

最後集氣

有無人睇到馬明同邊個行紅地毯

唐詩詠

投我

岩岩個宣傳智雯同馬明企位係中間，就係do姐後面

今晚會有 遙不可及 首歌出現

降魔的排頭位出場

頭位

慘啦.....算係分左個豬肉獎....最佳劇集應該無望

我都係咁諗

第一個
開個靚頭

降魔的係表演嘉賓

到此一遊拎最受歡迎劇集歌

我咁都輸比軟飯王

比返個視帝馬明呀仆街！！！！！

仆你個街tvb

睇人黎恰

馬明做得咁好...比tbb 恰左咁多年！
好撚嬲

依套劇嘅演員註定要比人恰

睇完個頒獎禮得啖笑

成個頒獎禮 得mayanne 到此一遊同跨世代叫正路
馬明同signal根本調轉咗個獎嚟攞
其他真係冇個掂 都係返嚟呢個post取下暖算
馬明

女主角嬲到而家 都係入嚟到此一遊緩和下

同感

馬明講左好幾次唔恨攞視帝，tvb見到佢咁點會俾佢

反而王浩信恨到出曬面，個個訪問都話想攞